# workshop git

Aprendendo a usar o git lab
subir projeto para pasta já existente
>>> mkdir projeto => isso é só pra você estar dentro da página do seu projeto
>>> cd projeto => isso tbm
>>> git init 
>>> git remote add origin git@gitlab.com: @Gaudencio11/workshop_backend.git
>>> git add .
>>> git commit -m "primeiro commit"
>>> git push -u origin biblioteca_pessoal
